維園！裸跑個D散水啦

唔好因為咁嘅野上新聞啦

咁柒法出面市民冇人撐架啦！

今晚維園冇集會呀！

上就一定上嘅，不過唔好送頭比狗咬，有鬼喺入邊都唔出奇

偷怕咗返去先落charge都得

唔好因為咁嘅野上新聞啦唔該！

真係唔覺得呢件事有問題
咪輕鬆下囉
一日半日

唔係散水L問題 係要做返正經嘢
開心完 認真返

輕鬆唔係咁輕鬆架！

革命係認真事情 唔撚係露雀黎輕鬆架 要代價架 係唔係你露鳥要我地琴日170萬人同你埋單呀仆街！

好撚嬲！